開花改變唔到埋大人會被屠殺既結果，只有打破一個缺口先救到人

我真係講到口臭。。。。。當有五千狗，你18區，我當你即刻開花，每區拉到200狗，18*200=3600，仲有千四隻狗去打poly。。。咁救條毛？真係好撚明？未計係咪真係得五千同係咪開到花。。。
想救人一定係打開缺口一齊走。。。。。。。

開花救唔到任何人 。。。

被圍，一定係打破缺口。。。。

我真係講到攰。。。

推

習曱甴

進攻油尖旺

唉，有人先得架，今日要人無人，都唔知去曬邊

Push

你唔搞政府大樓,黑警唔會回防架
開花無用,講佐N次

開花係要爆鐵爆隧等聽日郁唔到 唔係on99堵路9fing

咪係，個個都開花，你開花冇目的，為出而出，黑警都wfc由你係到，你慢慢係條街到鳩hea

反包、

計錯數啦
你開花佢都唔會理你
所以影響到嘅兵力係0

？

嘩推 千其唔好咁做

全力幫我推 30萬人反包圍理大

地點係狗仔屋

所以一定係打開缺口先救到人。。。

lm

包圍番包圍poly嘅狗

普通開花分唔到，最小要強攻狗屋or狗宿先有可能分到

狗宿佢哋先會理
唔影響到佢哋自身係唔會有用

係做到就係，做唔到只有打開缺口。。。

起碼都趕走一條街既狗。。。

推 。。。
最緊要保命。手足一個都不能少

另外向poly手足建議一句，若果香港人決定袖手旁觀，切記要捨命一齊向同一個方向衝，走得一個得一個，放棄既結果比死更慘。。。

油麻地班黑警守窩打老道
就係唔想我地攻加士居道救人
黃埔紅磡土瓜灣其實合力主攻理大Z core
打穿佢就可以比入面既義士走番去紅磡同土瓜灣

唔好宿一燒呀

agger

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推呀

唔好推了,Z core有大量狗防守了
from hklivemap

開花唔係鳩企
幾時先明

無錯，幫手打破一個缺口先有希望

有道理
而家集會班人其實個個睇緊油麻地live
現場極多狗

政府大樓都唔柒理啦
只有老婆仔女先係痛腳

政總,沙田中聯辦,西環
點會唔回防
比小熊維尼斬頭都得

現場係極多狗車
並唔係極多狗
理大先真係多狗
懷疑佢地理大放低完班狗
就出油麻地扮多狗

現場話去中聯

屌

所以而家係咪真係全世界油尖旺係最好選擇?

無用架。。。。

一定係。。。

我阻唔到港島人群。。。對唔住，希望向西行係正確。。。

真...一定係全部去理大攻個出口出黎

有班人話去尖咀

要前後包夾再反包夾

100 個post 講狗宿都無一個人去做

推，一點突破救義士

都

從來無聽過想解圍城唔係一點突破。。。

push

去開花都唔係天水圍開
去poly 附近, 旺角, 紅磡, 土瓜灣

大家直接去poly /附近仲快過18區開花引開d狗

大家直接去poly /附近開仲快過18區開花引開d狗
唔一定要做到反包圍

打破一個缺口先可以比到補給入去同手足撤退
其實仲會比反包圍易 唔洗咁多手足
當下之急應該係要集中人力咁做